想問香港邊到有差速器油賣？

如題

esso油站試吓, 無就車房附近嗰啲零件鋪問下

油站得ATF油賣咋
汽車用品鋪 都係得ATF 同一般原廠波箱油賣

咩車用？

元朗 石崗汽車零件有美國red pine
元朗man auto parts 有cusco

咁你打去德國汽車配件

問吓, benz, bmw都有原裝lsd油, 你睇下個度數啱唔啱你洗

咩LSD用先？唔同牌子又有唔同度數

一般75w90 or 80w90 就可以了

唔知有無九龍區有得賣呢？

睇下super gt有無

問下Top Racing，佢地都有Cusco

依間囉

香港人揸後轆車都唔換差速器油所以冇乜貨

頭轆車用？ 有無改lsd? 無就 75w ， 1.5 /2 way 85-90w
尾轆車 後差速用 140w

人地唔係話75w140 係貨車用架咩？
一般私家車會用到咁高度數？

其實棍波車都係用依款油
可能愈來愈小人渣棍波車啦

依間唔得架

問左屋企附近果間 原來有得賣
但因為無乜人買 所以無擺到出黎
唔怪得我上次睇 以為無得賣啦
但佢得嘉實多 中國製做的 無寫 synthetic
應該係基礎油黎 4L 裝賣150蚊
因為我急用 所以照買左先
下次先搵下其他鋪頭 有無全合成賣

尾轆換咗lsd係要用咁黏
我架頭轆車仔換咗cusco lock就用返cusco 80w-90

用住先囉，行一排留意下會唔會有聲，有就再買第二隻換

咁咪要頭尾買唔同度數囉

你幾耐換一次？每次換有無鐵屑？d油咩色？

4驅嘅話，係

我新裝完break in行咗5-600km就換咗第一次油
跟住依家大約行咗3千幾，未換第二次

師兄你自己換？定搵人換？